愛国愛黨, 辨識外國勢力, 大家幫手補充外國勢力數據庫啦

外國勢力

仲有冇商家, 政界, 黑警界既外國勢力?

陳茂波太太，許步明（國藉：英國）
陳茂波兒子，陳天行（國藉：英國）
陳茂波女身，陳天欣（國藉：英國）
林鄭月娥丈夫，林兆波（國藉：英國）
林鄭月娥兒子，林節思（國藉：英國）
林鄭月娥兒子：林約希（國藉：英國）
梁振英女兒，梁齊昕（國藉：英國）
梁振英太太，梁唐青儀（國藉：英國）
梁振英女兒，梁頌昕（國藉：英國）
梁振英兒子，梁傳昕（國藉：英國）
鄭若驊丈夫：潘樂陶 （國籍：加拿大）
黃錦星妻子：梁素雲（國籍：加拿大)
楊偉雄 創新及科技局局長：連同太太申報持有合共十個物業，當中有五個住宅單位位於美國加州
楊偉雄太太：翁少琼（國籍：美國）
劉江華太太：穆斐文（國籍：加拿大）
陳肇始 食物及衞生局局長：擁有英國倫敦物業一個，與妹妹共同擁有一個位於英國格域的物業
邱騰華太太，黃雪兒：與家人在英國擁有3個物業
楊潤雄，教育局局長：一對子女現時在澳洲留學
陳維安，立法會秘書長：育有兩名兒子，今年分別21歲及18歲，均就讀於 德瑞國際學校 German Swiss International School

Justin shave

外國勢力

英國的《星期日泰晤士報》及《每日郵報》近日都有發表報道，關注英籍警司在612警民衝突的行為。其中《星期日泰晤士報》報道指，在上周五包圍警總行動中，有示威者展示總警司陶輝（Rupert Dover）和莊定賢（David Jordan）的相片，並高舉「香港警察可恥」等標語。

總警司陶輝（Rupert Dover）和莊定賢（David Jordan）
=外國勢力

外國勢力
rupert dover
david jordan

商界:
恒隆集團及恒隆地產的董事長, 陳啟宗, 美籍香港人士

psuh

混入香港維持治安, 保護市民既警隊的外國勢力, 目的擺明係反中亂港

外國勢力, 禍中亂港的黑手

禍中亂港的外國勢力
美帝亡我大中華之心不死

推
希望有人補充

利申: 愛国愛黨, 不容許外國勢力破壞香港穩定繁榮

推

推
大家得閒補充